【即場拆人情】垃圾01 公審藝人派利是驚唔驚被人封殺

好想知佢下年點

未結婚都走去派俾人仲想點

玲玲師傅

巴打未做過野？
先唔講香港藝能界文化
職場單身派利是好常見

夢見李承責都係得100

有咩問題，佢又冇串人派得少
派50蚊算係咁啦，tbb藝人又唔係搵得多